認住佢！對準佢！

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

對準政權 不割蓆 不分化

予頭一直指向林鄭！同佢班底
佢唔回應示威者訴求
講嘜都係為左分化
轉移視線